點睇姚松炎支持國歌教育，即係國民教育

明報報導：姚建議「以教育方法做討論，而非以立法方法去強逼。」

姚松炎政綱: 反對岐視, 協助蝗蝻融入社會

LIHKG @ Android

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

只要唔強逼你唱，我覺得冇問題

反對岐視, 協助中國國歌融入社會

黃絲們點睇？

反本土+港獨 笑死人咩，

反(-)本土+港獨=港獨

都唔知話你中文差定數學差

五毛JR

唔好入黎負評唔留言

泛民打手
1未來撚啊廢
2五毛狙擊手
點睇？

泛民打手唔敢回應

是撚但啦

比佢入去做啦

點都好過民主黨咖喱飯啦下話?

淨係識屈本土派係五毛/毓民打手
然後就會屈你係我分身

唔同區呀

即係邊個?sor以前我冇跟得咁貼

五毛人見人愛

姚松炎係議會內外做野都多過班所謂本土啦

唔係掛，仲係呢幾招

咁撚樣就做乜都啱？泛民支持者好低質

（而且唔覺佢有乜做過）

點撚樣區分？迫你唱國歌就係迫你認同中國人身分啦

唔見你去唱北韓國歌